有冇渣超跑既巴打可以車我一轉

好想知道到底咩感覺

召喚

去海馬玩過山車啦

得架12c 你岩唔岩

On9
地鐵一億一架

啱

巴打有有聯絡方法留底

你黎金鐘 我兜你一轉
458

屌哂巴

樓上有架12c 啦
我架係廠, 比人整爛左度門

我等你

想打卡

坐過普通跑車
加速果下離心力同過山車一樣

我係深圳揸呢部, 副計俾我改到480匹, 上黎深圳我車你行沿江高速行200km

你放副咩計落去

大陸係咪點改車都得

係, 改到狂野極速咁都得

btw我都想跟機

的士車你岩唔岩？ 按錶收費

正呀，我都想坐

come on, let's have a ride

m4算唔算超跑?

算
可唔可以試下

你唔係岩岩先開始長駐大陸，睇緊買咩車咩？

ferrari ff得唔得

跪求GTR R35 dream car

求巴打有白色/藍色 牛馬一載 順便想影張校服畢業相

利申：巴打

我都係啊巴打

08年r35 不是夢 太多人買得起了

巴打有r35 ?

七百萬紅跑有無興趣
條路我行哂，上面啲車都行埋一二邊

紅跑跌左價啦

巴打係咪有mclaren 同 bentley？仲有一部係咩？ 好想坐是旦一部

超跑 唔係電動輪椅呀 睇清楚先啦

一齊坐okay?

坐過R35 加速果下成個人側向後嚇親

利申 冇車

C63s算唔算超跑？

我借人車揸緊

跑得快就大把

你想去邊，睇下順唔順路

同求 Dreamcar 458 , adventador

我都想坐下超級跑車

想坐rx7

又引哂班有錢佬出黎